
\begin{thebibliography}{9}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Tài liệu tham khảo}

\item[]{\bf \large\MakeUppercase{Tài liệu tham khảo tiếng Anh}}

\bibitem{} Alexander  Felfering, \emph{"Basic  Approaches  in  Recommendation  Systems"}, Recommendation Systems in Software Engineering,  pp. 15 - 37, 2014. 

\bibitem{} Alexandros Karatzoglou, Linas Baltrunas and Yue Shi, \emph{"Lear ning to rank for  recommender systems"}, 7th ACM conference on Recommender systems,  pp.  493 - 494, 2013. 

\bibitem{} Barbara Koroušić Seljak, \emph{"Dietary Menu Planning Using an Evolutionary  Method"}, Elektrotehniški vestnik,  pp. 285 - 290, 2007.

\bibitem{} Francesco   Ricci, \emph{"Lior   Rokach,   Bracha   Shapira   and   Paul   B.   Kantor,  Recommender Systems Handbook"}, Springer, 2011. 

\bibitem{} Morgan  Harvey  and  David  Elsweiler, \emph{"Automated  Recommendation  of  Healthy, Personalised Meal Plans"}, in  9th ACM Conference on Recommender  Systems , 2015.  

\clearpage

\vspace*{1.5cm}
\item[]{\bf \large\MakeUppercase{Tài liệu tham khảo tiếng Việt và Online}}

\bibitem{} ThS. BS Đào hị Yến Phi, \emph{"NHU CẦU NĂNG LƯỢNG - KHẨU PHẦN ĂN HỢP LÝ"}
\bibitem{} Nguyễn Công Khẩn và Phạm Văn Hoan, \emph{"Nhu cầu dinh dưỡng khuyến nghị cho người Việt Nam"}, Nhà xuất bản Y Học, 2006.
\bibitem{} Hoàng Ly, \emph{"Tỷ lệ sử dụng smartphone tại Việt Nam sẽ còn tăng mạnh?"}, \\URL: \url{http://bizlive.vn/}
\bibitem{} Trần Văn Việt, \emph{"Top ứng dụng nấu ăn trên Android?"}, \\URL: \url{http://9mobi.vn}
\bibitem{} Gia Bảo, \emph{"Lượng người dùng Android tăng, iOS giảm nhẹ"}, \\URL: \url{http://news.zing.vn/}
\bibitem{} Viện dinh dưỡng quốc gia, \emph{"Số liệu thống kê tình hình dinh dưỡng Việt Nam qua các năm"}, \\URL: \url{http://viendinhduong.vn/}

\end{thebibliography}

\centerline{\bf \large\MakeUppercase{Hết}}